女手足係尖咀被捕！

！

OL??

好似話係普通市民嚟

之前又唔係未試過打狗

咁多人圍住佢做咩唔喐佢? 迫佢放人啦

唔係著黑衫既一定係街坊/路人